[召喚］美國德州的巴絲

小弟想問每月既必要支出最低要幾多？